[重要!!!!!!] 你可以拒絕機場離境入閘影相

見到有個POST關於機場離境入閘影相上咗熱門

機場離境入閘要影相！！！

我想話比你地所有人聽
你絕對有權唔俾佢影你相收集你資料

呢個我近日親身試過，可以行人手check通道，埋到去同職員大大聲講：

「我唔想你收集我既資料！！！」

佢就唔可以影你相架啦！
睇完你登機證同護照都係一樣咁入禁區！
仲可以令身邊俾人影緊相既知道佢地有權拒絕！

你咁做係無任何後果
因為只係機管局自己收集資料for保安（當然唔知係咪之後用黎用人面辨別database）
其實佢個顯示下面有細字寫係收集個人資料聲明同拒絕方法，但真係好細隻字

咪比佢乘機收集你生物特徵去建立人面識別資料庫呀！

快D推上熱門俾多D人知!!!

5/8罷工

光復香港 時代革命

推俾多D人睇

PUSH

Push

8.5 罷工